銀行data scientist定證券行analyst

小弟三大哂銀時mphil畢業左兩年，係一間細行做緊證券analyst，依家有兩個offer
1.大銀行data scientist，行業前景好似好好，但香港需求暫時唔大，人工升幅相對慢少少，而且小弟考哂cfa frm，轉左入去做data scientist過幾年未必跳得番frontline做analyst，呢兩個title似乎會廢左
2.另一間細證券行analyst，目前入職人工同銀行data scientist差唔多。但大家都知finance人工跳得快，短期人工升幅應該好過it狗。不過呢行分分鐘都水尾，遲下比ai取代

大家點睇

$$$?

Research analyst?
咁繼續報大公司相關嘅post 啦

yes research
其實我本身係想去銀搞一兩年big data儲番d programming經驗再轉去做d quant research，但條路好似好迂迴咁

繼續做research ，入BO 做狗為咩

咁直接去細fund house報quant好過啦
行錯左好難轉番